求輕鬆類型動畫推薦

有冇啲好似睇完個人會心情好啲既動畫推薦？
或者有少少感動位既好似龍與虎咁樣既都得
總之唔好睇完會喊到痴線同胃痛既就好了

white album2

好想推介四月是你的謊言ww

銀之匙

素晴

芳文社出品all
包括學園孤島

school days

飛翔魔女
konosube
yuri yuri

點兔

小埋

天使與龍的輪舞

銀魂

為美好的世界獻上祝福
如果智障有顏色

APH

飆速宅男

悠哉日常大王

我們大家的河合莊

田中君總是那麼庸懶

Acchi Kocchi
Yuru Yuri
Aria
向山進發

我連隻game都玩過了

男子高中生的日常

7月新番 來自深淵

學園孤島

輕鬆百合
悠哉日常大王
黃金拼圖
日常
元氣囝仔
花開物語
tari tari

K-ON

黑子籃球 夠熱血嘅籃球動漫
雖然啲招式好撚離地 但唔會睇到你喊

pkm xyz

元 氣 囝 仔

鬼父

我不受歡迎怎麼想都是你的錯

齊木楠雄的災難

超能力者齊木楠雄的災難

樓上

水之色 空之色

K-on
岩岩睇完感動位

會訓著

心情唔好睇完呢套真係開心番

憂鬱的怪物庵
夏目友人帳

barakamon

夏目友人帳
每集都令我好感動

魔法少女小圓 魔法少女輕鬆睇

校園迷糊大王

fairy tail

校園迷糊大王
滴骰孖妹
keroro軍曹
水星領航員

登山少女
戀愛研究所

一拳超人

呢TYPE動畫我都好中意睇

我大推水星領航員

我曾經以為心愛的智乃同大宮忍的愛麗絲都好好睇 結果係睇睇下爭啲瞌着咗
我對呢兩套"王者級"難民番嘅期望值即刻插水

Clannad
雪之少女
叛逆的魯魯修

去睇學園孤島然後畢業把啦

仲有大把難民番未睇

依家睇緊no game no life，諗緊睇完之後睇咩好

夏目友人帳呢？

魔法戰爭 迷家 az 革命機 罪惡王冠 甲鐵城 Charlotte tabootatoo 熾天使 ...

驚爆危機 校園篇
一定要係校園篇
冇我份但中士一如既往地戇鳩

翻睇咗三次都笑到碌地

戰姬絕唱

屌你

幼女戰記

絕對有幼女

一定無伏

op已經好正

銀之匙好好睇 故事內容輕鬆得黎劇情又合理

clannad 係輕鬆，不過會喊到胃痛

虹色Days

胃痛得咁快???唔係睇完wa2 序章咩?

咁你睇過咩難民番好睇

小魔女學園 我覺得好好睇
開咗第一集頭就收唔到
尋日一日睇咗19集

想聽下高人意見+1

new game